如果轉為討論修改基本法第一條會點？

犯唔犯法？
如果犯法 咁一地兩檢乜乜乜呢啲討論係咪全部犯法？？？ 係咪要譴責同拆標語？

無人理me

你試下囉